{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015292?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 프라미스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンピョンに位置するヤンピョンプラミスペンションです。 緑いっぱいのヤンピョンプラミスペンションで愛する人たちと大切な思い出を作ってみてください！ 皆さんの休息の責任を負います。 注意事項として予約人数以外の当日知人の訪問及び食事が不可で、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 また、快適な室内使用と次のお客様のために室内で臭いのきつい肉、魚、天ぷら類を焼く行為は禁止します。 森の環境により虫や昆虫が流入することがありますので、虫や昆虫を怖がる方は予約前にご注意ください。 個人の火器の使用は絶対に禁止されており、ペット同伴はできません。 周りには猫がいますので、猫を怖がる方は予約前にご注意ください。 客室の内部では絶対に禁煙しなければならず、宿泊施設の周辺には徒歩で買い物ができる場所がないので、入室前にあらかじめ買い物をすることをお勧めします。 施設物の破損、毀損、汚染及び紛失時の責任賠償が請求されます。 山火事に注意しなければならず、食べ物は必ず整理しなければなりません。 遅い時間に入室される場合、事前に連絡してください。予約の際、部屋の予約人数より少なくても金額差引はありません。 利用約款を熟知した上で、未遵守による払い戻しは不可能であり、安全事故発生時に本人に責任があります。 利用規約を破った場合、強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンピョンプラミスペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ヤンピョンプラミスペンションはヤンピョンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンプラミスペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "ヤンピョンプラミスペンションでは、緑豊かな環境の中で休息や思い出作りをすることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "室内で臭いのきつい料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、快適な室内使用と次のお客様のために室内で臭いのきつい肉、魚、天ぷら類を焼く行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "虫や昆虫が入ってくることはありますか？",
            "answer": "はい、森の環境により虫や昆虫が流入することがありますので、虫や昆虫を怖がる方は予約前にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺には買い物ができる場所はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には徒歩で買い物ができる場所がないので、入室前にあらかじめ買い物をすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失時の責任はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損、毀損、汚染及び紛失時の責任賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "山火事に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、山火事に注意しなければなりません。食べ物は必ず整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、遅い時間に入室される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "利用規約を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用規約を破った場合、強制退室措置となります。安全事故発生時に本人に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 478
    }
}